其實點解人咁鍾意聞自己產生出黎既臭味

例如腳甲屎 臭屁 爛屎
次次放屁放到好撚臭都大大力索 好有滿足感
相反人地放就覺得好難頂

安全感

聞一聞舒筋活骼
索一索單車變摩托

55

放屁個陣放隻手落屎眼度 再索一索隻手

好老尷啊巴打

腳甲屎

應該同動物會用排洩物黎劃地盤呢個習性有關,一種有自己既味既地方就係安全既思維

應該係咁，因為臭會產生訊息，會表露到身體既狀況

好鍾意聞自己條丁既味道

路維？

擦存在感

果d係積屍氣黎
聞得多對運勢有影響

佢食埋 太嘔心